# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-27 03:12+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-01-27 19:12+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"ObjPad\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"ObjPad-NVDA简易导航器\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
#, fuzzy
#| msgid "Author: Joseph Lee, Cleverson Uliana and others"
msgid ""
"Author: Christopher Duffley <nvda@chrisduffley.com>, originally by Joseph "
"Lee, Cleverson Uliana and others"
msgstr "作者: Joseph Lee, Cleverson Uliana and others"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [stable version][1]"
msgstr "下载 [稳定版][1]"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA compatibility: 2022.4 and later"
msgstr "NVDA 兼容性：2022.4 及更高版本"

#. type: Plain text
msgid ""
"This add-on provides quick commands to manage objects on screen, including "
"navigation and other possibilities."
msgstr "此插件提供了一组快捷键来处理屏幕上的对象，包括导航和其他可能性。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Commands"
msgstr "快捷键"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Control+NVDA+TAB: Steps through arrow key modes (see below for details)."
msgstr "Control + NVDA + TAB 切换以下模式（详见下文）。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Arrow key modes"
msgstr "光标键模式"

#. type: Plain text
msgid "The add-on provides four ways to use arrow keys:"
msgstr "插件提供了四种使用光标键的方式："

#. type: Bullet: '* '
msgid "Classic (or normal mode): use arrow keys to move cursor."
msgstr "经典（或普通模式）：使用光标键移动光标。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Object nav: use arrow keys to move to next/previous/parent/first child "
"objects."
msgstr "对象导航：使用光标键移动到下一个/上一个/父/第一个子对象。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Web: use arrow keys to cycle through elements and move between them."
msgstr "网页模式：使用光标键循环切换元素类型并在相应元素之间移动。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Scan mode: use arrow keys to move through objects on screen regardless of "
"hierarchy."
msgstr "扫描模式：使用光标键在屏幕上移动对象，而忽略层次结构。"

#. type: Plain text
msgid "The following commands are available with arrow keys set to object nav:"
msgstr "光标键设置为对象导航模式时，有以下快捷键可用："

#. type: Bullet: '* '
msgid "Right arrow: next object."
msgstr "右光标：下一个对象。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Left arrow: previous object."
msgstr "左光标：上一个对象。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Up arrow: parent object."
msgstr "上光标：父对象。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Down arrow: first child object."
msgstr "下光标：第一个子对象。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "SPACE or ENTER: activate."
msgstr "空格或回车：激活。"

#. type: Plain text
msgid ""
"With web mode active (elements are normal or moving by object, link, form "
"field, heading, frame, table, list, landmark):"
msgstr ""
"光标键设置为网页模式时（元素正常或按对象，链接，表单字段，标题，框架，表格，"
"列表，地标移动）："

#. type: Bullet: '* '
msgid "Right arrow: next element."
msgstr "右光标：下一个元素。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Left arrow: previous element."
msgstr "左光标：上一个元素。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Up arrow: previous element type."
msgstr "上光标：上一个元素类型。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Down arrow: next element type."
msgstr "下光标：下一个元素类型。"

#. type: Plain text
msgid "With scan mode active:"
msgstr "方向键设置为扫描模式时："

#. type: Bullet: '* '
msgid "Down arrow: next object or the next line."
msgstr "下光标：下一个对象或下一行。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Up arrow: previous object or previous line."
msgstr "上光标：上一个对象或上一行。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Right arrow: review next character."
msgstr "右光标：查看下一个字符。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Left arrow: previous character."
msgstr "左光标：查看上一个字符。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Control+right arrow: next word."
msgstr "Ctrl + 右光标: 下一个单词。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Control+left arrow: previous word."
msgstr "Ctrl+左光标: 上一个单词。"

#. type: Title ##
#, fuzzy, no-wrap
#| msgid "Version 23.02"
msgid "Version 23.05"
msgstr "版本 23.02"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"To reflect the maintainer change, the manifest has been updated to indicate "
"as such."
msgstr ""

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 23.02"
msgstr "版本 23.02"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2022.4 or later is required."
msgstr "需要 NVDA 2022.4 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 21H2 (November 2021 Update/build 19044) or later is required."
msgstr "需要 Windows 10 21H2（2021 年 11 月更新/内部版本 19044）或更高版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 23.01"
msgstr "版本 23.01"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2022.3 or later is required."
msgstr "需要 NVDA 2022.3 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Windows 10 or later is required as Windows 7, 8, and 8.1 are no longer "
"supported by Microsoft as of January 2023."
msgstr ""
"需要 Windows 10 或更高版本，因为自 2023 年 1 月起，Microsoft 不再支持 "
"Windows 7、8 和 8.1。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.06"
msgstr "版本 22.06"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Requires NVDA 2021.3 or later."
msgstr "需要 NVDA 2021.3 或更高版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.04"
msgstr "版本21.04"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Requires NVDA 2020.1 or later."
msgstr "需要 NVDA 2020.1 或更高版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.01"
msgstr "版本20.01"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Requires NVDA 2019.3 or later."
msgstr "需要NVDA 2019.3或更高版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 18.12"
msgstr "版本18.12"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Internal changes to support future NVDA releases."
msgstr "内部更改以支持 NVDA 后续的新版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 18.09"
msgstr "版本18.09"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added localizations."
msgstr "添加本地化。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Enter key (regular and Numpad) can be used to activate objects."
msgstr "回车键（大键盘和小键盘上的两个回车键）都可用于激活对象。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 18.03"
msgstr "版本18.03"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Better compatibility with NVDA 2018.1."
msgstr "更好地兼容 NVDA 2018.1。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 16.12"
msgstr "版本16.12"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added web mode."
msgstr "添加了网页模式。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 16.10"
msgstr "版本16.10"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial stable version."
msgstr "发布初始版本。"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
#, fuzzy
#| msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=objPad"
msgid "[1]: https://www.nvaccess.org/addonStore/legacy?file=objPad"
msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=objPad"

#~ msgid "Download [development version][2]"
#~ msgstr "下载 [开发板][2]"

#~ msgid "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=objPad-dev"
#~ msgstr "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=objPad-dev"

#, fuzzy
#~| msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=objPad"
#~ msgid "[3]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=objPad-2019"
#~ msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=objPad"
